我要由今日開始，成個熱門都係初選！

初選，並唔係真係初選。初選係香港最後一個真正既民主選舉。

今次初選投票人數=香港擁有抗爭意志既人數=黃營既人數

如果今次初選一百萬人都冇，你點叫外國出手幫你啊？

To想移民既人

我諗你搞移民既手續，應該唔會因為你去投個靚票就搞唔切掛？

To想留守既人

今次初選之後，可能選贏既人會直接係9月被DQ。但係咁正正就係初選可以帶黎既其中一種效果，我地可以向世界證明中共係容不下任何一點反對既聲音。

初選又唔洗手足送頭，又唔洗好似罷工咁驚畀人秋後算帳，仲要有靚畫面，你唔係唔投啊？

推

推啊，初選啊屌你老母

Ok

2010年，民主黨杯葛「不記名 / 官方」五區公投

推！

點解要去投票？呢個係責任
基本上佢地一定被港共DQ

你問過啲移民撚未

推初選先
不推移民post

推啦，我知大家比對家打得好沉但請唔好放棄抗爭意念

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

新西初初選：黃子悅定係伍健偉？

新東初初選：鄒家成定係呂智恆？

推，做返重要野

推推推推推推推推

no fuck you